［有圖］正字特警肥絲意外地失左手

失埋右

終身殘廢

開post睇下你醫好左未

Show Blocked User - 我點搵你呀 )

wfc?

肥絲煩 你班mon post狗仲煩
話埋俾老師聽呀笨撚柒

fatc 打手

仲以為自己唔小心開左post

系。。。

肥絲

你出返以前畀分表嗰種捉人方法得唔得
好懷念
而家你玩左右真係令人覺得好低能

好幼稚 仲細咩...

back up